多謝薯片叔叔

無論結果如何 好多謝你今晚俾左個希望年青人
Thanks

謝你老母，23條咪又係照推

d薯粉已經傻撚左

多謝薯片叔叔令我知香港有批咁有智慧既人

垃圾港豬何其多

薯片一口氣引出左咁多弱智我真係無眼睇
究竟佢地係真係好似自己講咁靠佢反林鄭定已經當左佢明星咁追

唔好傻啦！三舊都係屎呀屌
公關工程咋，全部都係土共打手